Как подключить модули
=====================

1. Зайти в gii в раздел Import Modules.
2. Отметить галочками необходимые модули.
3. Нажать кнопку Preview, после чего отобразится список файлов для импорта.
4. Нажать кнопку Generate. Если выбранных модулей нет в приложении, то они добавятся. Если такие модули уже были ранее 
в приложении, то они перезапишутся.
5. Отредактировать под свои нужды и поднять миграции, если таковые имеются.
